幾時還返個公道俾希古恩，恩恩？

收到風豬波係整體問題